[拋磚引玉] 6.21 不合作/超合作行動 癱瘓政府 分化內部

兄弟爬山，各自努力，樓主同一班同學發夢時天馬行空地夢見以下畫面，喺有兄弟姊妹勇武、和理非同時，以另類嘅抗爭方式－不合作/超合作行動，殺政府一個出奇不意。

希望拋磚引玉，啟發大家討論不合作/超合作的夢境之可行性，或提出其他6.21可以發嘅升級夢。以下亦整理咗一啲夢境中行動嘅細節，及如何保障自己，免招法律責任。希望大家可以就呢個夢發表意見，同埋記住人多就是力量。共勉之！

行動目標
1. 阻止政府員工進出政府大樓上班及上班後政府機關的正常運作
2. 分化政府內部，令佢地覺得係因為管治班子漠視人民訴求／ 黑警行為，我地先會咁做
3. 心理戰：超合作運動，肯定其他人嘅付出

夢境內容

1. 阻止政府員工進出政府大樓上班: 做瑜珈，打坐冥想，唱聖詩 !!! 初步諗緊08:00開始 (多數部門08:45開工)

2. 致電政府部門嘅查詢熱線，以就政府服務作出讚美/投訴/查詢。因為夢境中見到兄弟姊妹接力無間斷地打電話，官員聽到冇停手，讚美同查詢令工作倍感意義！（下面有發夢記得嘅重要嘅部門，集中火力，唔建議向其他部門查詢，特別係日常市民會接觸的部門，否則會引起大眾反感）（注意：有可能觸犯不斷打電話罪，請參閱以下的宜／忌部分）

3. 去各政府大樓接待處查詢任何對政府服務嘅問題和疑惑，最好達到上述分化目標，如去入境處問「去xxx國家旅行，當地警察會唔會打人架？」

4. 去入境處不斷攞單程證櫃位嘅籌，唔好搞護照櫃位（需要各位巴絲fact check，因為唔知啲辦事處排隊實際運作係點）

5. 如果大家唔見嘢就要去警署報失，如果之後搵返就要銷案，做人要有交帶

6. send 感謝卡/email俾救護員同消防員等等，要多感恩

不合作行動：意義和成敗
1. 實行以消極的方式，顯示對政府的不信任和不認同迫使政府回應市民的訴求，所以應該針對不受歡迎的關節點/ 不信任的政府機關
2. 目的是癱瘓政府日常運作，但應將心比心，對普通市民的困擾減到最小，避免流失民意
3. 政府機關不限政總，因為政府最新取態為冷處理，如林鄭可能不會到特首辦上班，立法會唔開會等，所以更應出奇不意，遍地開花
4. 人多就是力量，如果得10個人不合作，當然做唔到嘢，但當100個人都先後致電同一政府部門以查詢／投訴時，政府運作先有意義，要不斷服務市民

超合作運動: 出奇不意，令公務員工作倍添生氣
1. 感激救護員、消防員等等的付出，肯定佢哋嘅努力同服務／保護市民之心，同黑警造成反差
2. 打民意戰，營造感恩形象，顯示我們不是為反而反

宜－在夢境中，你應：
打一般查詢電話
最好係太空卡，冇太空卡就133開頭（133開頭仍可追查到來電者身分，只不過要透過電訊商）
透露（不必要的）個人資料
核實接聽者身分，免打錯電話

忌－在夢境中，不要：
搞司法機關／醫院／999／消防／郵政／入境處的護照/HKID櫃檯等日常市民會接觸的部門
報假案
打直線電話
打電話內容純玩嘢，沒有查詢成分
同一個查詢電話打多於一次（可能觸犯不斷打電話罪，少至3次已可構成罪行，呢度係最近一宗案例畀大家參考

港島區政府大樓位置
1. 灣仔政府綜合大樓
第一座: 政府統計處、區域法院、家事法庭、音樂事務處、懲教署等部門
第二座: 入境事務大樓
第三座: 稅務大樓
2. 海港政府大樓: 政府新聞處、勞工處、入境事務處
3. 金鐘道政府合署: 立法會秘書處
4. 北角政府合署

政府部門聯絡方式
*打一般查詢電話！不要打直線電話

香港警務處

NOTE: 警察公眾聯絡組, 刑事總部, 人事部, 警隊紀律審裁組, 紀律組, 投訴及內部調查科, 港島總區總部

保安局

行政長官辦公室

律政司

NOTE: 法律政策科

立法會秘書處

NOTE: 議會事務部, 法律事務部

公務員事務局

NOTE: 品行紀律事務部, 公務員紀律秘書處, 紀律部隊評議會

商務及經濟發展局

NOTE: 「一帶一路」辦公室, 大灣區/一帶一路科

政制及內地事務局

政府新聞處

agger 政府機關不限政總

push

求推，刺激 6.21 行動討論

超合作運動 laugh die

人多就是力量

刺激 6.21 行動討論

推

pish

政府機關不限政總

come on!!

推，極度和理非“勇武”行動

推推推推推

宜加各大傳媒開始保護黑警, 話黑警家人比人搔擾。
大家要繼續...
同時Focus 撤回& 讉責612 黑警暴力! 加油

阻止政府員工進出政府大樓上班!!!

推推推推推!!!!!

621圍立法會定禮賓府

阻止政府員工進出政府大樓上班!

阻止政府員工進出政府大樓上班

Pushhhhh

和理非嘅極致

推爆佢老母

Push

太貪心
寧願你寫一個大家一齊做

和理同勇武係並存

屌 睇啲投票數發現開始少人留意621嘅行動
推推推推推

多啲認真post討論做咩 好過淨係動源人出嚟企

推推推推推
621 comecomecome

有冇建議由咩入手...因為其實都只係一個可行既list，點樣執行想聽大家意見

阻止政府員工進出政府大樓上班!!

6. send 感謝卡/email俾救護員同消防員等等，要多感恩

樓主點解要搞鳩消防救護?

而家做消防係咪得罪你?
消防係無辜㗎

其實呢個係真心想多謝，認真想有返小小positivity

感謝係真心，原意淨係想分翻開黑警同其他紀律部隊既待遇，強調唔係為反而反...不過你意思係覺得咁樣會搞到佢地？唔係好get到得罪嗰part

想highlight同黑警ge反差

推推推推推推

Pish

zzzzzzz

zzzzzzzzz

求推

一定要推, 多啲人參與

樓豬有心
大家係好市民 一齊做下啲合作活動都唔錯

樓豬 <3 <3

Puah

Pushhhhhh

Cls好正

slsly 如果6.21又唔開會淨圍政總mo用

長推依個po

推推推！

超合作行動好好

醫護人員非緊急急症服務按章工作

發夢係20號同21號夜晚先黎到，係之前有咩可以幫到手呀

勇武嗰邊應該需要物資support（詳見嗰邊post），或者返工食飯個陣可以打電話睇下政府有咩幫到你

留名

或者返工食飯個陣可以打電話睇下政府有咩幫到你

如果可行嘅話，會唔會可以聽日瞓晏覺嗰陣，開下 tg group 睇下邊個發咩夢呢？

21要收工之後先黎到 會盡一分力幫住手先

可行!

幾好 但係我覺得都係要有一個時間段叫所有人一齊感恩
如果唔係都係得個講字
好似之前坐地鐵咁都係有個admin睇住 自己自己好難成事

push
可以叫哂18區做
大把和理非幫手

會唔會有18區行動

推 完全同意

呢個唔錯

要有文宣論述
政府官官相護(林鄭。黑警。醫管局。etc)
攻擊人民
冇合法性正當性

我地只好以牙還牙

高質 推

因為暫時諗到既一啲方法都係一啲相對上就手既，例如打下電話send下email，又或者集中係d總部到。不過我覺得如果初見成效或者多人buy既話實體化落18區絕對ok

Pishh

長遠持久戰應有18區行動
但星期五唔知號唔號召得切
係咪應該集中火力中西區一帶先

如果要實行，最好聽日office hour就試下，有啲例子dem出嚟
然後出教學出谷出文宣
利申支持
低成本

agger 擔心號召唔切，但如果自己所在嘅地區動員到足夠人數發夢， create 到 significant effect，即管去馬！

唔敢衝但又想出一分力？請團結凝聚力量

---
依法辦事，保衛人權，守護民眾
---
凝聚每個微小力量，召集有勇有謀既義士
無論你係咩人，你既能力總有一樣我地係需要既
---
香港民眾防衛隊
Hong Kong Civil Defence Force
加入:
---
Telegram 聯絡:
Telegram 資訊:
Instagram:

推左先

好，會認真睇下點樣整到呢啲，人多先發揮到最大效力。多謝爸打!

BTW 會唔會有人有興趣幫手整文宣／test run／manage tg group etc.

cc 香港民眾防衛隊
they seem to have existing resources

唔使驚啲狗
佢地只會集中保護高危地區(eg 政總立會禮賓) 其他地方我地人夠多就贏

推！請行動組考慮！

樓豬要就寢啦 要返intern :(
聽日係 office 同大家再見！

現在最緊要多啲人討論響應先
你都啱，傾細節執行嘅時候就密/轉tg啦

好！！！！

都岩!! 多謝提醒

發夢話不斷打電話罪應該唔關外國巴打事喎？

如果有500個人打電話輪流搵樣野投訴
遂個部門打都幾好
特別後排好多時都唔知可以做咩幫手

留意返先，淨係計政府合署已經有咁Q多個，仲未計港島旺角大規模手租用嗰堆寫字樓，如果冇目標好難成事

香港政府合署列表 香港島 政府總部律政中心海港政府大樓金鐘道政府合署灣仔政府大樓/入境事務大樓/稅務大樓北角政府合署九龍西 九龍政府合署何文田政府合署旺角政府合署深水埗政府合署（深水埗郵政局大樓）長沙灣政府合署荔枝角政府合署（原市政總署訓練學院）馬頭角道政府合署（原香港屋宇建設委員會總部）土瓜灣市政大廈暨政府合署九龍城政府合署（2013年第二季啟用，位於紅磡庇利街42號）工業貿易大樓培正道政府合署九龍東 牛頭角政府合署東九龍政府合署龍翔辦公大樓新界東 沙田政府合署西貢政府合署西貢將軍澳政府綜合大樓大埔政府合署北區政府合署新界西 荃灣政府合署葵興政府合署屯門政府合署大興政府合署元朗政府合署坪洲政府合署梅窩政府合署

所以可以集中喺港島

喺外國瞓着覺發夢，醒返斷估唔會無啦啦嚟咗香港

希望趕得切統籌 就可以有系統地發夢

論述拋豬 (sor我文筆唔好，出pt form):
(1)政權不仁不義，仍未有回應200萬人上街聲音、民間五大訴求，果D啦
(2)有義士因為參與示威或者穿搭而被暴動，截查搜捕仍然每日發生
(3)監警會、投訴警察科無撚用，醫管局單私隱野又係未有下落
(4)立法會既特權法同不信任動議，如無意外被保皇黨否決
(5)既然上街示威遊行無回應，現行機制又無法追究，我地靠自己去親自追究，去唔同政府部門問清問楚，亦係話俾政權知，我地係唔會罷休。唔可以冇答覆，冇就圍9佢/煩到佢回應，加重前線公務員負擔，分化佢地。
(6)問題再就部門詳細諗。重點可以係問出"黑警係未大撚哂"，免除白色恐怖，保障大家自由等等? 例如入境處會唔會記錄呢段時間(6/9-619)被捕人士，日後通報大陸/澳門。或者如果我被人拉左遲D選區議會選舉主任會唔會DQ我。
(7)如果答覆比想像中痴線，咁到時會係更大醜聞，傳媒可以繼續跟

純粹諗咩打咩，其他未諗
隨便插，最緊要有貨討論下

唔該哂巴打啲建議 ，非常認同
(5)既然上街示威遊行無回應，現行機制又無法追究，我地靠自己去親自追究，去唔同政府部門問清問楚。
聽朝就打去試下實況
不過當務之急希望星期五可以號召到一啲偏和理非派去政府辦公大樓!! 主打可以灣仔金鐘海港

人人出一分力，野餐開心，平日也要識多D政府「朋友」，聯絡多啲先更開心心

贊成超合作運動。

其實屋企、上班附近既路面不平，後巷污糟、都可以打1823。
至於違例泊車，就更加可以打999。

既我覺得咁早可以令大家更關心自己既社區。

以上既野其實用本身既電話號碼就得，因為真有其事。

我常用既方法：先用網上方式投拆，之後等佢地回電郵，之後我再等一個月都無回應或改善，就開佢地波，佢地就會快手好多！

絕不建議玩電話或虛報事件。

利申：1823 常客

佢地會駁俾真人聽定叫你留言

會唔會要聽好耐電話錄音
其實係有幾多條線㗎呢

討論

推呀

PUSH~

推 :(

你個名 hahhahahhaha
多謝幫手推

PISH!!!!!!!!!!!!!

好提議，that's why 我擺咗黑警喺 directory 最前，同埋指出佢啲紀律法嘅嘢，方便各位熱心市民查詢警察叔叔嘅品行同操守問題

*紀律科

推呀 ^^

樓主同同學們 gen 緊一啲我哋想查詢嘅問題，稍後同各位分享，好不好

你唔俾人返工，人地點會聽你電話，俾你投訴？

各位市民都要小心個人財物，唔見咗嘅話可以去各區警署報失，但如果之後搵返就要銷案啦，免得加重警察叔叔負擔，媽咪教我做人要有交帶㗎嘛

PISH!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!點解621 POST 成日落左底

其實我地最多阻到港島區返工
其他區應該仲會返到

最理想當然係全港嘅公務員都罷工／返唔到啦，但當理想與現實有出入時，唯有用唔同方法，務求達到同一個目標，就係促進政府運作嘅效率，畀機會佢哋好好服務市民

大家聽日諗住點呢

尋晚有巴打都提議過18區，我唔肯定咁短時間内可唔可以號召到咁多熱心市民，而且如果要發夢出現喺政府大樓嘅話，集中於港島區似乎會有聲勢啲

至於打電話查詢，樓主會在搵下 gov directory，in case 咁幸運地港島嘅公務員都瞓過籠無返到工，都可以向其他地區嘅部門查詢對政府服務嘅疑問

Agger 樓豬
其實聽日可以集中火力阻兩三個政府合署

巴打好有心 加油去買張太空 card先

up

唔好掟磚 只還拖

康文署場地都要有人手先會開放
特別係海灘，泳池，無救生員係會臨時閉場
所以去之前問清楚唔好白行
好似泳池咁分三個時段，段段都未必一樣開放所有泳池，所以要問清楚

621post上番熱門!!!

PISH

連康文署都叫大家打下電話問
泳池電話無外判出去，真係康文署既人聽

用APP

Posh

一家政府地盤最多野投訴，環保署，食環境，勞工處
班工人都唔依足勞工法例，日日投訴投到佢停工
打去環保署等佢申請唔到開工日7點後打椿
污水漏出路面，燒焊唔用太陽傘遮住，大把野投訴

政府部門聯絡方式

*打一般查詢電話！不要打直線電話

HIGHTLIGHTS：（建議由最頭個幾個開始查詢）

香港警務處（位於：灣仔）

NOTE: 警察公眾聯絡組, 刑事總部, 人事部, 警隊紀律審裁組, 紀律組, 投訴及內部調查科, 港島總區總部

保安局 （位於：政總）

獨立監察警方處理投訴委員會（位於：警總）

行政長官辦公室（位於：政總）

律政司（位於：中環律政中心，刑事檢控科位於金鐘道政府合署，但唔好搞proscecutions，因為佢哋真係要做嘢的，亂嚟嘅話可能會被法律界戰友小到飛起）

NOTE: 政務及發展科，法律政策科

立法會秘書處（位於：立法會）

NOTE: 議會事務部, 法律事務部

公務員事務局 （位於：政總）

NOTE: 品行紀律事務部, 公務員紀律秘書處, 紀律部隊評議會

前任行政長官辦公室（位於：堅尼地道）

商務及經濟發展局 （位於：政總）

NOTE: 「一帶一路」辦公室, 大灣區/一帶一路科

政制及內地事務局 （位於：政總）

發展局

NOTE: 查詢 (規劃地政科)

政府新聞處（位於：中環花園道）

1823 熱線

如果以上嘅部門都打唔到，但仍然對政府服務有查詢等意見，可以嘗試以下：－

民政事務總署

NOTE：電話諮詢中心(查詢/熱線/投訴)

各區民政諮詢中心

地政總署熱線／ 分區地政處熱線

621post上番熱門

(物資)去唔到現場但想幫手嘅朋友入一入嚟

聯署白宮 g20前湊夠十萬個簽名 ！！

聽朝七點，政總集合。

621敗象已呈，已經唔係傾策略既時候

push
we are coming up with questions and comments for gov
please look forward to our updates!

and we'll keep updating the questions when we have new ideas and the time ^^

Suddenly engrish ^^

推，但有無定實幾個點做？分太散會唔會無乜效果？

尋晚開咗post先就係想睇下大家反應點樣，我哋都諗住集中做幾樣嘢

查詢／讚美／投訴指引 （超合作運動，肯定其他人嘅付出）

注意事項
1. 唔建議向日常市民會接觸的部門，如司法機關、醫院、999、消防、郵政，否則會引起大眾反感，流失民意
2. 最好係太空卡，冇太空卡就133開頭（133開頭仍可追查到來電者身分，只不過要透過電訊商）
3. 唔好透露（不必要的）個人資料
4. 核實接聽者身分，免打錯電話
5. 忌打電話內容純玩嘢，沒有查詢成分
6. 忌同一個查詢電話打多於一次（可能觸犯不斷打電話罪，少至3次已可構成罪行
7. 劈頭可以問：「你有無嘢可以幫到我？」／「你有咩問題？我無問題」
8. 政府部門電話表： (詳情可追 #249，選擇咗幾個重點部門)

真誠嘅讚美（唔包鞠躬同喊）
（認真，搵少少人send email／寫卡，太多人／打電話可能會阻住佢哋）感激救護員、消防員等等的付出，分翻開黑警同其他紀律部隊既待遇，肯定佢哋嘅努力同服務／保護市民之心，同黑警造成反差
營造感恩形象，顯示我們不是為反而反

警務處，保安局，監警會，投訴科
1. 請問你哋係咪投訴科啊？
2. 你叫咩名呀？
3. 你知唔知你哋有黑警啊？
4. 請問可以點追究黑警啊？
5. 你係唔係黑警嚟㗎？
6. 請問我作為普通市民，有咩可以做到去保護啲黑警同佢嘅家人免受滋擾？
7. 速龍無編號，係咪有解放軍冒充？
8. 選港姐啲泳衣咁少布都有編號，點解嘅？你哋係咪冇資源？我又好多布，又識得車衫，我可唔可以加入警隊做裁縫？
9. 我pokemon go捉咗好多隻小火龍，佢哋可唔可以加入速龍小隊？我尋日捉到隻超夢夢mewtwo，佢話想服務市民，佢咁勁，可唔可以加入反黑？
10. 署長記者會同佢之前講嘅嘢前後不一，我好混亂呀，咁即係暴動定唔係暴動呀？但係根據公安條例，只要個活動被定性為暴動，所以參與嘅人都係暴動者喎？
11之前想控告5個示威者暴動，佢哋5個都可以暴動，又要每人平均等幾十 粒催淚彈先制服到，其實佢哋係咪avengers? hi咗嘢pokemon? thanos? 哈利波特入面啲怪獸？

普通警署
1. 如果大家唔見嘢就要去警署報失，如果之後搵返就要銷案，做人要有交帶
2. 忌報假案，係刑事罪行！（有文明有教養嘅香港人唔講大話的，除咗高官）

地區政府合署／選舉事務處 （
1. 如果我被人拉咗，遲D選區議會選舉主任會唔會DQ我？
2. 點樣可以令多啲人出嚟投票？你登記咗做選民未？
3. 我想做選舉票站義工，可唔可以㗎？我可唔可以幫民建聯掉曬啲投畀泛民嘅票？可唔可以喺點票時熄燈，然後掉包？
4. 我識電腦，可唔可以幫手電子化投票程序？
5. 如果電子化咗，中國／外國勢力有冇機會黑客入侵我哋選舉系統㗎？
6. 民建聯成日派蛇齋餅糉畀啲公公婆婆，算唔算賄賂

入境處（非更換港人身份證、護照部門）
1. 你哋會唔會記錄呢段時間(6/9-619)被捕人士，日後通報大陸/澳門？
2. 我哋會唔會以後出唔到境、入唔到境㗎？
3. 去xxx國家旅行，當地警察會唔會打人㗎？
4. 啲黑警係咪搞到香港畀人發旅遊警示？

入境處（單程證部門）
1. 不斷攞單程證櫃位嘅籌
2. 程序問題
3. 點先可以申請單程證
4. 如果我做咗黑警，係咪即刻批我大陸老婆／二奶落嚟
5. 可唔可以cut咗每日150個單程證
6. 我的國這麼厲害，每日150個單程證名額太少啦，可唔可以增加至每日1500個？

商務及經濟發展局（「一帶一路」辦公室, 大灣區/一帶一路科）

1. 如有外國護照、居留權，係咪唔可以共享大灣區榮耀（好似林鄭月娥行政長官、鄭若驊司長家人）？
2. 一帶一路咁多機遇，點解你仲做緊香港公務員嘅？點解啲高官唔去大灣區打拼呢？點解唔送啲仔女去大灣區讀書，而係要巴結外國勢力呢？
3. 大灣區嘅榮耀耀眼啲，定係天主／耶和華／菩薩嘅恩典耀眼啲？如果神嘅恩典係夠用嘅話，點解林鄭月娥仲要去選特首？佢係咪擁抱大灣區榮耀，多過擁抱神嘅恩典？
4. 大灣區嘅大媽正啲，定係旺角街市啲師奶正啲？
5. 肥媽喺電視節目推薦嘅大灣區生蠔，衛生有冇問題？
6. 大灣區嘅大媽跳廣場舞，可唔可以納入世界文化遺產，另我的國又有機會揚威海外，畀啲顏色美國佬睇下？

政府啲電話好難打得通
但fax就回應得好快

大家知啦 有啲廢青唔識用fax機 調轉咗兩邊 係咁fax白紙 fax機又嘈 搞著政府部門就唔好啦

sor office 打查詢問題打到好興奮，轉唔切 keyboard

UPDATES：

#249 政府部門聯絡方式

#269 查詢／讚美／投訴指引 （發夢向政府查詢嘅問題）

我覺得打電話嗰啲係長遠，聽日應該有人會衝政總，但我地可以守金鐘/wan chai 政府大樓?

pushhhhhhhhhhhhhhhhhhh

我地TMR可以守金鐘/wan chai 政府大樓?

認同，同埋打電話不受地理位置限制，流動性高

在提醒下大家，唔見嘢可以去各區警署報失，但搵得返就要銷案，做人要有交帶

21/6 08:00 - 阻止政府員工進出政府大樓上班
Location: 金鐘道政府合署 OR 灣仔政府綜合大樓

g持！留守政府總部／政府大樓，然後善用空餘時間，向部門查詢！人多混亂，唔見嘢，可以去報失！

天琦

21/6 08:00 - 阻止政府員工進出政府大樓上班
Location: 金鐘道政府合署 OR 灣仔政府綜合大樓

留守政府總部／政府大樓，然後善用空餘時間，向部門查詢！人多混亂，唔見嘢，可以去報失！

UPDATES：

#249 政府部門聯絡方式

#269 查詢／讚美／投訴指引 （發夢向政府查詢嘅問題）

PUSH

幫推

推
單程證最玩得過
一來入境狗已經成日維穩禁止世界各地民主領袖入境
二來多人玩應該可以拖冧佢個審批程序

,

政治與你我猶關 無處可逃的
你不找麻煩 但麻煩會找上你

係街執到一毫子點算？

阻擋返工主要出入路線

我認為可以拎去警署，等物主認領！

push .V.

組隊

推推

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

【請為621廣泛報料，聽朝七點，政總集合】
【不內哄、不分化、各自上山】
======20/6/2019 15:00更新======
立法會、政總、警總、禮賓府警察勢力分報圖，持續收料，一直更新。

歡迎加入討論: 圖解香港禮賓府旅遊路線

更多細節請用追故模式
===============================
禮賓府高空、地則及2018香港地圖懶人包
===============================

禮賓府交通路線

====================
禮賓府建議地鐵步行路線
====================

===============
禮賓府地下通道新聞
===============

===============================
夢見好多人想開放日遊覽禮賓府。
但聽聞條斜路好危險，驚人多出現意外。
為安全著想，出席任何活動前，大家都有義務了解該地環境，
希望各位唔好一知半解的情況下跟隨人流，造成危險。

樓主現時收集以下的資料及圖片，作學術研究之用 :
1.急救站、飲水機、洗手間或可設立急救站空地等休息位置
2.立法會、政總、警總、禮賓府野生犬隻出沒或聚居地點 (可以Google map mark比我最好)
[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

最後，立法會、政總、警總、禮賓府全部都相當有歷史價值，係一家大細親子好去處，大家記得要遵守秩序，去之前記得做足功課平時無開放千奇唔好去呀

push!!

唔知聽日出嚟有咩做 就睇曬佢 咩派都有 自己揀做咩 最怕你唔出嚟

召集各位組隊
聽日現場再搵多D人一齊行動!

咁聽日仲玩唔玩地鐵不合作運動？

哎啊，有時搞錯咗，
用咗fax機打去人地枱頭電話號碼
接咗就得支支聲

記得唔好唔小心打錯號碼，錯一次半次就好喇